# Algoritmo para Conversão de Base

## Descrição
Algoritmo para converter base do decimal para o binario

## Autores
Esse algoritmo foi escrito por:

| Nome | Nickname | Email |
|---- | -------- | ----- |
|Bianca Santos| @bianca_santos| [biancasantos@utfpr.edu.br](mailto:biancasantos@utfpr.edu.br)




